蒙面係一樣犯法既野 但亦都係最安全既野

當你企喺度都非法集結
唔蒙面只會俾人影大頭告你

推

咪驚

蒙面嘅人 佢拉唔到
拉到嘅話會告暴動 唔會告蒙面

你今日蒙左未？

其實佢啲集會話取消就取消

低莊啲一取消話非法集結，影哂相

事後慢慢捉，仲慘撚過蒙面

1/10

2/10

18區遍地開花

4/10

5/10

真，反正你出去都係非法集結或者暴動 加多條罪根本冇意思 啲人都係照出

6/10

拉唔到就係無罪

逼埋解放軍啦 香港人加油

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

離攬炒只差一步 解放軍
大家可以安心訓覺